東網以後係咪會瘋狂狙擊阿特蘭大？？

真心寫得好酸

東網愈反 牙達愈勁

笑撚死

報紙佬sick ball過何Wayne

係咪睇錯另一隊阿記

白粉又小氣

因大

阿記衰咩？

阿特蘭大上季意甲爆冷獲得第3位，但其實只係比2支傳統勁旅AC米蘭、羅馬，分別多1分及3分。無可否認，阿特蘭大歷史性獲得歐聯入場券，對細球會係一種鼓舞，但卻意味意甲「放棄」1個歐聯席位

衰得罪左個米蘭定羅馬fans

笑死 等睇東網下次話人地主場草太爛令嘥咗一個意甲歐聯席位嘅阿特蘭大得益贏波

華倫一對中堅都出唔到，要用高基連防中當中堅咁你話有幾難嬴

百份班人由上至下都係小氣撚

應該係國米fans
明明國米先係第4，米蘭羅馬唔會屌第3唔屌第4既

何wayne都攞出黎講

輸左幾多？

何Wayne講亞特蘭大啲咩

好有怨婦feel

隨時奪冠

cls
百份報小氣到

咁國米喺聖西路輸比西甲巴塞係咪代表國米太廢？

食屎晴係白粉報做

應該阿特蘭大fans
想燈到冠軍

佢主場又咪輸

華倫主場輸=因為肺炎
華倫客場輸=場太爛
因亞 出線因為曼城幫手
結論：晒撚咗個位
東方最識波

好耐無睇過佢
唔知佢有無講啲咩
可能又係click廣告 做會員呱

燈撚到
而家晉埋級

佢當馬會同d 莊家真係送錢咩
人地梗係睇好佢先開讓半一
如果東方條友做莊一早被人爆左莊
點解呢d 唔撚識波既都可以寫波綞俾山埃貼士人

百份報真係好小氣

賭輸幾多
係咁狙擊

我9up

屌佢老母乜撚野都可以係阿記贏波既理由，就係唔可以因為技高一籌

Feel到亞特蘭大出局
東方就話懶理性寫咩
奇蹟不再 好運到頭

阿特蘭大主場啲草應該全意大利最靚玩控球一流
佢主場衰咩唔用得

因管理不善導致意甲排名連年下跌的阿特蘭大
簡稱因大

有料到

球場唔岩標準？

好撚肉酸

睇意甲佢啲草真係靚過米蘭祖記多多聲

佩雷斯主席

小氣百分報肯定畀人binc嬲嬲

yes達唔到uefa標準

得罪左方丈都唔知

東網嬲撚到

會唔會燈到冠軍

好撚小氣

趁馬會仲有25倍入手

明明白粉報記者自己柒 而家阿特蘭大贏波都狙擊返人轉頭